{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2660781?place[place_type]=GID&place[gid]=2660781&place[latitude]=37.8645880475&place[longitude]=128.8457686013&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 어울림펜션"
    },
    "text": "ペンションでは海を眺望できる全客室を提供しています。 海水浴場までは歩いて5分の距離に位置しており、休養と海辺でのゆったりとした時間を楽しむことができます。 送迎サービスは提供しておりません。 宿の中ではバーベキューを楽しむこともできますが、炭とグリルを利用するには追加料金が発生し、セットによって15,000ウォンから35,000ウォンの料金が発生します。 幼児は基本的に人数に含まれ、4歳以上からは追加料金が発生します。 ペットは入室できません。 ペンション1階には売店があり、便利にご利用いただけます。 入退室時間はそれぞれ午後3時と午前11時です。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、相談が必要です。 追加人数は宿泊しなくても料金に含まれ、追加料金は当日現地にて決済する必要があります。 ペットと一緒に入室可能な場合を除き、ペットは入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、施設とイベントは現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差により誤差が生じる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 客室は様々な便益施設を備えており、駐車も可能です。 海水浴場の近くに位置し、家族でリラックスできる休暇を楽しむことが。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは海を眺望できる全客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海水浴場までは歩いて5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "ペンションの中ではバーベキューを楽しむことができます。ただし、炭とグリルの利用には追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児の宿泊料金はどうなっていますか？",
            "answer": "幼児は基本的に人数に含まれ、4歳以上からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時から、退室は午前11時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションに売店はありますか？",
            "answer": "ペンションの1階に売店があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。追加人数は宿泊しなくても料金に含まれ、当日現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用には追加料金が発生することがあります。施設とイベントは現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差で行われるため、誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、保護者の同伴は必要ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "客室は様々な便益施設を備えており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場の近くに位置しており、家族でリラックスできる休暇を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 503
    }
}